七婆政府理論，疫情爆係香港人唔自律，疫情唔爆係政府做得太好

點都贏

大陸人性格輸打贏要

連登仔話係因為有行山撚跑步撚donki撚堂食撚沙灘撚先爆

香港人理論差唔多姐

去全世界搶口罩= 鬼佬on9唔識防疫
搶哂D口罩返屋企都爆= 政府on9唔識防疫